# WayToLearnX
***
La société WayToLearnX souhaite rendre disponible ses questionnaires en ligne dans une application de bureau. Pour évaluer le marché, une première version en ligne de commande doit être réalisée.

## Réaliser par : Emeline Hourmand dans le cadre de la première évalutation POEI Java.
